勇者鬥惡龍馬拉松直播

2代大結局，集齊所有紋章進入哈貢城堡